大家有冇試過喺考試試場識到人？

想當年DSE考中文英文通識數學前面都係同一個人，日日都見到面，所以就識咗。有次考完唔識做份卷，佢話：「都未至於全部唔識嘅」，仲教返我轉頭，就諗呢條友應該讀得下書

知道大家都要考phychembio跟住就諗住係最後一日交換電話，但醒唔起自己考Bio係Combine所以最後一日無見到

有 識左考場保安呀姐
約左出去屌閪